<resources>
    <string name="app_name">ಸರ್ವಜ್ಞನ ವಚನಾಮೃತ</string>
    <!-- Settings Activity Title -->
    <string name="title_activity_settings">SettingsActivity</string>

    <!-- Preference Titles -->
    <string name="messages_header">Messages</string>
    <string name="sync_header">Sync</string>

    <!-- Messages Preferences -->
    <string name="signature_title">Your signature</string>
    <string name="reply_title">Default reply action</string>

    <!-- Sync Preferences -->
    <string name="sync_title">Sync email periodically</string>
    <string name="attachment_title">Download incoming attachments</string>
    <string name="attachment_summary_on">Automatically download attachments for incoming emails
    </string>
    <string name="attachment_summary_off">Only download attachments when manually requested</string>
    <string name="title">title</string>
    <string name="discription">discription</string>
    <string name="share">ಪಾಲು</string>
    <string name="AboutUs">ನಮ್ಮ ಬಗ್ಗೆ</string>
    <string name="AboutAuthor">ಸರ್ವಜ್ಞನ ಪರಿಚಯ</string>
    <string name="about_author">ಸರ್ವಜ್ಞ ಜನಿಸಿದ್ದು ಇಂದಿನ ಹಾವೇರಿ ಜಿಲ್ಲೆ ರಟ್ಟೀಹಳ್ಳಿ ತಾಲ್ಲೂಕು ಅಂಬಲೂರ ಮಾಸೂರು.\n\n ಇದು ಈಗ ಸರ್ವಜ್ಞನ ಮಾಸೂರು ಎಂದೇ ಪ್ರಸಿದ್ಧಿ ಪಡೆದಿದೆ.\n\n ಅವನ ಹೆತ್ತಮ್ಮ ಕುಂಬಾರ ಮಾಳೆ, ಪ್ರೀತಿಯಿಂದ ನಾಮಕರಣ ಮಾಡಿದ ಹೆಸರು -ಪುಷ್ಪದತ್ತ.\n\n ಸಾಕು ತಾಯಿ ಮಲ್ಲಕ್ಕ. ತಂದೆ ಬಸವರಸ.\n\n ಹಾವೇರಿ ಜಿಲ್ಲೆಯ ಹಿರೇಕೇರೂರು ತಾಲ್ಲೂಕು ಮಾಸೂರಿನಲ್ಲಿ ವಾಸವಾಗಿದ್ದ ಆರಾಧ್ಯ ಬ್ರಾಹ್ಮಣ, ಬಸವರಸನು, ಎಷ್ಟು ದಿನಗಳಾದರೂ ಮಕ್ಕಳಾಗದಿದ್ದಾಗ ಮಲ್ಲಮ್ಮನನ್ನು ಸಮಾಧಾನ ಮಾಡಿ, ಪುತ್ರಸಂತಾನದ ವರ ಪಡೆಯಲು ಕಾಶೀ ಕ್ಷೇತ್ರಕ್ಕೆ ಹೊರಡುತ್ತಾನೆ.\n\n ಭಕ್ತಿಯಿಂದ ಸೇವೆ ಮಾಡಿದ ಬಸವರಸನಿಗೆ ಕಾಶಿ ವಿಶ್ವನಾಥನು ಕನಸಿನಲ್ಲಿ ಪ್ರತ್ಯಕ್ಷನಾಗಿ, \'ನಿನಗೆ ಪುತ್ರಪ್ರಾಪ್ತಿಯಾಗುವುದು. ಹುಟ್ಟುವ ಮಗನು ನನ್ನ ಪ್ರಸಾದದಿಂದ ಮಹಾಜ್ಞಾನಿಯಾಗುವನು\' ಎಂದು ಹೇಳಲು ಆನಂದಭರಿತನಾದ ಬಸವರಸನು, ಪ್ರಾತಃಕಾಲದಲ್ಲಿ ಎದ್ದು, ಪವಿತ್ರ ಗಂಗಾಸ್ನಾನ ಮಾಡಿ, ವಿಶ್ವನಾಥನನ್ನು ಅರ್ಚಿಸಿ, ಪ್ರಸಾದಗಳೊಂದಿಗೆ ತನ್ನ ಗ್ರಾಮದ ಹಾದಿ ಹಿಡಿದನು.\n\n ಹಗಲಿರುಳು ಪ್ರಯಾಣ ಮಾಡಿ ಅನೇಕ ಗ್ರಾಮಗಳಲ್ಲಿ ವಿಶ್ರಮಿಸಿ, ದಾರಿಯಲ್ಲಿ ಸಿಕ್ಕ \'ಅಂಬಲೂರ ಎಂಬ ಗ್ರಾಮಕ್ಕೆ ಬರುವಾಗ ಭಯಂಕರ ಗುಡುಗು, ಸಿಡಿಲುಗಳಿಂದ ಮಳೆ ಸುರಿಯುತ್ತಿತ್ತು.\n\n ಸಮೀಪದಲ್ಲಿದ್ದ ಕುಂಬಾರಸಾಲೆಯಲ್ಲಿ ಕುಂಬಾರ ಮಾಳಿ ಎಂಬುವಳ ಮನೆಯಲ್ಲಿ ವಸತಿ ಮಾಡಿದನು.\n\n ಕಾಲಧರ್ಮ ಸಂಯೋಗದಿಂದ ಮಾಳಿಯಲ್ಲಿ ವ್ಯಾಮೋಹಗೊಂಡ ಬಸವರಸನಿಗೆ ಕಾಮ ವಿಕಾರವಾಯಿತು.\n\n ಕಾಶಿಯಿಂದ ತಂದ ತೀರ್ಥ ಪ್ರಸಾದಗಳನ್ನು ಕೊಟ್ಟು ಅವಳ ಸಂಗ ಮಾಡಿದನು.\n\n ೯ ತಿಂಗಳ ನಂತರ ಮಾಳಿ ದಿವ್ಯ ತೇಜಸ್ಸಿನ ಗಂಡು ಕೂಸಿಗೆ ಜನ್ಮವಿತ್ತಳು.\n\n \'ಪುಷ್ಪದತ್ತ\'ನೆಂದು ನಾಮಕರಣವೂ ಆಯಿತು. ಮುಂದೆ ಈ ಮಗುವೇ ಜಗತ್ತಿಗೆ ಸರ್ವಜ್ಞನೆಂದು ಪ್ರಸಿದ್ಧಿಯಾದನು.\n\n ಬಾಲ್ಯದಲ್ಲಿಯೆ ಅಗಾಧವಾದ ಪಾಂಡಿತ್ಯವನ್ನು ಶಿವನ ವರಪ್ರಸಾದದಿಂದ ಪಡೆದಿದ್ದನು\n\n. ತಂದೆ ತಾಯಿಗಳಿಂದ ಅಗಲಿ ಪುಣ್ಯಕ್ಷೇತ್ರಗಳನ್ನೂ ಗುರುಮಠಗಳನ್ನೂ ಭೇಟಿ ಮಾಡಿ ಜ್ಞಾನಾರ್ಜನೆ ಮಾಡಿದನು.\n\n ಎಲ್ಲಾ ಶಾಸ್ತ್ರಗಳ ಜ್ಞಾನವನ್ನು ಸಂಪಾದಿಸಿದನು.\n ಅವನ ಜನಪ್ರಿಯ ವಚನಗಳು ಅವನ ಬಗ್ಗೆ ಸಾಕಷ್ಟು ಮಾಹಿತಿಗಳನ್ನು ಒದಗಿಸಿವೆ.\n ಅವನು ರಚಿಸಿದ ತ್ರಿಪದಿಗಳಿಗೆ ಲೆಕ್ಕವಿಲ್ಲ. ಅವನು ಆಶುಕವಿಯಾದ್ದರಿಂದ, ಎಷ್ಟೋ ಕವನಗಳು ಅವನ ಸ್ಮೃತಿಯಲ್ಲೇ ಉಳಿದಿರಬಹುದು. ಸುಮಾರು ೭,೦೭೦ ವಚನಗಳು ಲಭ್ಯವಾಗಿದೆಯೆಂದು ತಜ್ಞರ ಅಭಿಪ್ರಾಯ. ಈತನು ಸರಳವಾದ ಸುಲಭ ಶೈಲಿಯಲ್ಲಿ ಉಪಮಾನ, ದೃಷ್ಟಾಂತಗಳ ಮೂಲಕ ಜನಸಾಮಾನ್ಯರ ಮನಸ್ಸಿಗೆ ನಾಟುವಂತೆ ಹೇಳುತ್ತಾನೆ.\n\n ಇವನ ತ್ರಿಪದಿಗಳು ಗಾದೆಗಳಂತೆ ನಾಡಿನಲ್ಲಿ ಮನೆಮಾತಾಗಿವೆ.\n\n ಹೀಗೆ ಎಲ್ಲ ದೃಷ್ಟಿಯಿಂದಲೂ “ಸರ್ವಜ್ಞ” ಎಂಬ ಹೆಸರನ್ನು ಸಾರ್ಥಕಪಡಿಸಿಕೊಂಡ ಕವಿ ಇವನು. ವಿಷಯ ಸಂಗ್ರಹ : ಎಲ್ಲಾಜಾಲತಾಣಗಳಲ್ಲಿ ಹಾಗು ಪುಸ್ತಕಗಳಲ್ಲಿ ಸಿಕ್ಕಿರುವಂತಹ ಕೆಲವು ವಿಷಯವನ್ನು ಸಂಗ್ರಹಿಸಿದ್ದೇವೆ ಹಾಗು ಪ್ರಸ್ತುತ ಪಡಿಸುತ್ತಿದ್ದೇವೆ .\n\n ಈ ಎಲ್ಲ ವಿಷಯಗಳನ್ನು ಸಂಪಾದಿಸಿದವರಿಗೆ ಹಾಯಾಗು ಪ್ರಕಟಿಸದವರಿಗೆ ಈ ಆಂಡ್ರಾಯ್ಡ್ ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್ ಮೂಲಕ ಧನ್ಯವಾದ ಹಾಗು ಕೃತಜ್ಞತೆಗಳನ್ನು ಸಲ್ಲಿಸುತ್ತಿದ್ದೇವೆ .</string>
    <string name="about_us">ನಮ್ಮ ಭಾಷೆ ಕನ್ನಡದ ವಿಸ್ತಾರವನ್ನು ವಿಶ್ವವ್ಯಾಪಿ ಪಸರಿಸುವುದಕ್ಕಾಗಿ ಈ ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್ ನ ಮೂಲಕ ಕನ್ನಡದ ಸರ್ವಜ್ಞ ನ ಬಗ್ಗೆ ನಮಗೆ ದೊರೆಕಿರುವಷ್ಟು ತ್ರಿಪದಿಯನ್ನು ಸಂಗ್ರಹಿಸಲು ಪ್ರಯತ್ನಿಸಿದ್ದೇವೆ .\n\n ಡಾರ್ವಿನ್ ಸಿದ್ದಂತಾದ ಪ್ರಕಾರ ಯಾವ ಅಂಗವನ್ನು ಹೆಚ್ಚು ಉಪಯೋಗಿಸುತ್ತೇವೋ ಅದು ಮುಂದಿನ ಪೀಳಿಗೆಗೂ ಆ ಅಂಗ ಉಪಯೋಗಕ್ಕೆ ಬರುತ್ತದೆ ಹಾಗು ಅದರ ವೈಶಿಷ್ಟ್ಯವನ್ನು ಕಾಪಾಡಿಕೊಳ್ಳುತ್ತದೆ .\n\n ಉಪಯೋಗಿಸದ ಅಂಗ , ಮುಂದಿನ ಪೀಳಿಗೆಗೆ ಅದರ ಕಾರ್ಯ ಹಾಗು ವೈಶಿಷ್ಟ್ಯವನ್ನು ಕಳೆದು ಕೊಳ್ಳುತ್ತದೆ .\n\n ಭಾಷೆಗೂ ಇದು ಅನ್ವಯ . ಉಪಯೋಗಿಸುತಿದ್ದರೆ ಭಾಷೆಯ ಉದ್ದಗಲ , ಅದರ ಆಳ , ಅದರ ತೀಕ್ಷ್ಣತೆ ತಿಳಿಯುತ್ತದೆ .\n\n ಆವೃತ್ತಿ ಕಂಪನಿ ಬೆಂಗಳೂರು , ಈ ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್ ಅನ್ನು ಉಚಿತವಾಗಿ ಜನರ ಅನುಕೂಲಕ್ಕಾಗಿ , ಭಾಷೆಯನ್ನು ಬೆಳೆಸಲು ಮಾಡಿರುವ ಒಂದು ಸಣ್ಣ ಪ್ರಯತ್ನ .\n\n ಕನ್ನಡದ ಕುಲಕೋಟಿ ಭಾಂದವರು ಈ ವಚನಗಳಿಂದ ಪ್ರೇರೇಪಿತರಾದರೆ ನಮ್ಮ ಪ್ರಯತ್ನಕ್ಕೂ ವೊಂದು ಸಾರ್ತಕತೆ .\n\n ಆವೃತ್ತಿ ಕಂಪನಿ ಮಕ್ಕಳ ಓದಿನ ಪ್ರಾಯೋಗಿಕ ಕಲಿಕೆಯ ಉಪಕರಣವನ್ನು ತಯಾರಿಸುತ್ತಾರೆ .\n\n ಪ್ರಾಯೋಗಿಕ ಕಲಿಕೆ ಮಕ್ಕಳಲ್ಲಿ ಹೆಚ್ಚಿನ ಹಿತಾಸಕ್ತಿಯನ್ನು ತರುತ್ತದೆ ಎಂದು ನಾವು ನಂಬಿದ್ದೇವೆ.</string>
    <string name="about_us_extra">ಈ ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್ ಅನ್ನು ಶ್ರೀ ಶ್ರೀನಾಥ್ ರವರಿಗೆ ಹಾಗು ಕಂಪನಿಯ ಮಾಲೀಕರಾದ ಶ್ರೀಮತಿ ಗಾಯತ್ರಿ ಅವರಿಗೆ ಅರ್ಪಿಸುತ್ತೇವೆ .\n\n ಜಯತು ಕನ್ನಡ ಮಾತೆ , ಜಯತು ಕರ್ನಾಟಕ , ಜಯತು ಭಾರತಮಾತೆ</string>
    <string name="termsconditions">ನಿಯಮಗಳು ಮತ್ತು ಷರತ್ತುಗಳು</string>
    <string name="privacypolicy">ಗೌಪ್ಯತಾ ನೀತಿ</string>
    <string name="privacy_policy_string">ನಮ್ಮ ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್ ಬಳಕೆದಾರರಿಂದ ಯಾವುದೇ ವೈಯಕ್ತಿಕ ಮಾಹಿತಿ ಅಥವಾ ಡೇಟಾವನ್ನು ಸಂಗ್ರಹಿಸುವುದಿಲ್ಲ, ಏಕೆಂದರೆ ಇದು ಇಂಟರ್ನೆಟ್ ಅನ್ನು ಬಳಸದ ಸ್ಥಿರ ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್ ಆಗಿದೆ.\n\n ಅವರ ಸಾಧನವನ್ನು ಪ್ರವೇಶಿಸಲು ಬಳಕೆದಾರರಿಂದ ನಮಗೆ ಯಾವುದೇ ಅನುಮತಿಗಳ ಅಗತ್ಯವಿಲ್ಲ ಅಥವಾ ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್‌ನಲ್ಲಿ ಬಳಕೆದಾರರ ಚಟುವಟಿಕೆಗಳ ಕುರಿತು ನಾವು ಯಾವುದೇ ಡೇಟಾವನ್ನು ಸಂಗ್ರಹಿಸುವುದಿಲ್ಲ.\n\n ನಾವು ಯಾವುದೇ ಮಾಹಿತಿ ಅಥವಾ ಡೇಟಾವನ್ನು ಮೂರನೇ ವ್ಯಕ್ತಿಗಳೊಂದಿಗೆ ಹಂಚಿಕೊಳ್ಳುವುದಿಲ್ಲ, ಏಕೆಂದರೆ ನಾವು ಬಳಕೆದಾರರಿಂದ ಯಾವುದೇ ಮಾಹಿತಿ ಅಥವಾ ಡೇಟಾವನ್ನು ಸಂಗ್ರಹಿಸುವುದಿಲ್ಲ.\n\n ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್‌ನ ಸುರಕ್ಷತೆಯನ್ನು ರಕ್ಷಿಸಲು ನಾವು ಸಮಂಜಸವಾದ ಕ್ರಮಗಳನ್ನು ತೆಗೆದುಕೊಳ್ಳುತ್ತೇವೆ, ಆದರೆ ಗುರುತಿನ ಕಳ್ಳತನ ಅಥವಾ ಇತರ ದುರುದ್ದೇಶಪೂರಿತ ಉದ್ದೇಶಗಳಿಗಾಗಿ ಬಳಸಬಹುದಾದ ಯಾವುದೇ ವೈಯಕ್ತಿಕ ಮಾಹಿತಿ ಅಥವಾ ಡೇಟಾವನ್ನು ನಾವು ಸಂಗ್ರಹಿಸುವುದಿಲ್ಲ.\n\n ನಾವು ಈ ಗೌಪ್ಯತಾ ನೀತಿಯನ್ನು ಕಾಲಕಾಲಕ್ಕೆ ನವೀಕರಿಸಬಹುದು. ಈ ಗೌಪ್ಯತೆ ನೀತಿಗೆ ನಾವು ವಸ್ತು ಬದಲಾವಣೆಗಳನ್ನು ಮಾಡಿದರೆ, ನಮ್ಮ ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್‌ನಲ್ಲಿ ಗೌಪ್ಯತೆ ನೀತಿಯನ್ನು ನವೀಕರಿಸುವ ಮೂಲಕ ನಾವು ನಿಮಗೆ ತಿಳಿಸುತ್ತೇವೆ.\n\n ಈ ಗೌಪ್ಯತೆ ನೀತಿಯ ಕುರಿತು ನೀವು ಯಾವುದೇ ಪ್ರಶ್ನೆಗಳನ್ನು ಅಥವಾ ಕಾಳಜಿಗಳನ್ನು ಹೊಂದಿದ್ದರೆ, ದಯವಿಟ್ಟು ನಮ್ಮನ್ನು [ಸಂಪರ್ಕ ಮಾಹಿತಿಯನ್ನು ಸೇರಿಸಿ] ನಲ್ಲಿ ಸಂಪರ್ಕಿಸಿ.\n\n ನಮ್ಮ ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್ ಬಳಸಿದ್ದಕ್ಕಾಗಿ ಧನ್ಯವಾದಗಳು.</string>
    <string name="terms_conditions">ನಮ್ಮ ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್ ಅನ್ನು ಇರುವಂತೆ ಒದಗಿಸಲಾಗಿದೆ ಮತ್ತು ಯಾವುದೇ ವಾರಂಟಿಗಳಿಲ್ಲದೆ, ಎಕ್ಸ್‌ಪ್ರೆಸ್ ಅಥವಾ ಸೂಚಿತವಾಗಿದೆ. ನಾವು ಬಳಕೆದಾರರಿಂದ ಯಾವುದೇ ವೈಯಕ್ತಿಕ ಮಾಹಿತಿ ಅಥವಾ ಡೇಟಾವನ್ನು ಸಂಗ್ರಹಿಸುವುದಿಲ್ಲ, ಏಕೆಂದರೆ ಇದು ಇಂಟರ್ನೆಟ್ ಅನ್ನು ಬಳಸದ ಸ್ಥಿರ ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್ ಆಗಿದೆ.\n\n ನಮ್ಮ ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್ ಬಳಕೆ ಅಥವಾ ಅಸಮರ್ಥತೆಯಿಂದ ಉಂಟಾಗುವ ಯಾವುದೇ ಹಾನಿ ಅಥವಾ ನಷ್ಟಗಳಿಗೆ ನಾವು ಜವಾಬ್ದಾರರಾಗಿರುವುದಿಲ್ಲ.\n\n ನಮ್ಮ ಎಕ್ಸ್‌ಪ್ರೆಸ್ ಲಿಖಿತ ಅನುಮತಿಯಿಲ್ಲದೆ ನೀವು ನಮ್ಮ ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್ ಅನ್ನು ಮಾರ್ಪಡಿಸಲು, ಪುನರುತ್ಪಾದಿಸಲು ಅಥವಾ ವಿತರಿಸಲು ಸಾಧ್ಯವಿಲ್ಲ.\n\n ಸೂಚನೆಯಿಲ್ಲದೆ ಯಾವುದೇ ಸಮಯದಲ್ಲಿ ನಮ್ಮ ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್‌ನ ನಿಮ್ಮ ಬಳಕೆಯನ್ನು ಕೊನೆಗೊಳಿಸುವ ಹಕ್ಕನ್ನು ನಾವು ಕಾಯ್ದಿರಿಸಿದ್ದೇವೆ.\n\n ಈ ನಿಯಮಗಳು ಮತ್ತು ಷರತ್ತುಗಳನ್ನು [ಇನ್ಸರ್ಟ್ ಜುರಿಸ್ಡಿಕ್ಷನ್] ಕಾನೂನುಗಳಿಂದ ನಿಯಂತ್ರಿಸಲಾಗುತ್ತದೆ. ನಮ್ಮ ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್ ಬಳಸುವ ಮೂಲಕ, ನೀವು ಈ ನಿಯಮಗಳು ಮತ್ತು ಷರತ್ತುಗಳನ್ನು ಒಪ್ಪುತ್ತೀರಿ.\n\n ಈ ನಿಯಮಗಳು ಮತ್ತು ಷರತ್ತುಗಳನ್ನು ನೀವು ಒಪ್ಪದಿದ್ದರೆ, ದಯವಿಟ್ಟು ನಮ್ಮ ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್ ಅನ್ನು ಬಳಸಬೇಡಿ. ನಮ್ಮ ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್ ಬಳಸಿದ್ದಕ್ಕಾಗಿ ಧನ್ಯವಾದಗಳು.</string>
    <string name="contactus">ನಮ್ಮನ್ನು ಸಂಪರ್ಕಿಸಿ</string>
    <string name="contact_us_details">ನಿಮ್ಮ ಅನಿಸಿಕೆ ಅಭಿಪ್ರಾಯವನ್ನು ಈ ಕೆಳಗಿನ ಇಲೆಕ್ಟ್ರಾನಿಕ್ ಮೇಲ್ ನ ಮೂಲಕ ಬರೆದು ಕಳುಹಿಸಿ</string>
    <string name="avrutti_email">avruttiworldwide@gmail.com</string>
    <string name="email_string">ಇಮೇಲ್ ನಲ್ಲಿ</string>
</resources>